：p

敗犬

吊痢鹵味

還有你最愛的肥妹

(¯﹃¯)

肥妹仔係世上最得意！！

🤮🤮🤮 我寧願揀麻友g

😓

係雞係公廁

😅

🚬

1234

5678

嘈夠未⁽̨̡ ¨̮ ⁾̧̢?

改完名未(ー_ー)!! ?

連囝係咪應該限制又紅又藍次數